屌搞手唔屌黑警，鬼撚到，以後無人發起了

係咪搞錯因果關係？

牠們的邏輯：唔出來咪唔會俾人拉囉，唔發表意見咪唔會引起人注意囉，唔批評政府咪無事囉

其實呢排連登好多post都屌哂全世界
但唯獨係冇屌班狗同政府
入post問佢跟住邊個就屈你五毛

有能耐迫發起人道歉，點解唔見你迫季炳強道歉？

岩

人地有講要自行衡量風險架，手足出得去就代表佢地自願隨時犧牲架啦

除左林鄭，無人需要道歉，行街睇戲係人權，要恆部常化定期舉行

咁事實上再發起只會不斷loop濫捕，更加少人出嚟。更害咗唔少普通市民。但搞手只會話，害埋佢地咪好。

即係欺善怕惡，搵個易道歉既來屌

Ok 以後連登唔屌得飯民，只可屌建制

不嬲上連登勿認真 一定要保持獨立思考

咁你咪屌黑警濫捕囉，關搞手撚事，人地有講要手足要自行衡量風險架

咁迷代表「拉到你怕」呢招成功

搵個貼題少少既比喻再出來獻醜

睇少啲連登

Ok 咁以後搞手唔洗衡量風險唔洗做哨

Btw類比黎嘅

衡量風險係手足自己責任黎，關搞手撚事

其實呢度好少屌建制, 基本上主力係插死自己果面

我連建制人名都好少聽到, 唔先內鬥隊死自己人, 你點有資格叫自己做中國人?

我法國你地都幾得意
1. 你無聽過可能係你忽然政治，連登唔係唯一資訊發放平台
2. 屌完佢就點？飯民都唔聽民意架啦，拒絕左臨立會未？
3. 民代唔屌得？我係佢選民屌下都唔得？

兒登仔質素係咁上下啦

啱呀，監你坐風險你衡量
搞手負責攞光環就ok

連登有邊次發起過

有吖 on9, 好成功添

又光環論
由雨革講到而家。

同中共講既
別有用人既人煽動人群有咩野分別？

訓醒未
都唔係呢排嘅事

係，咁個搞手除左make noices攞光環有無作用？
又唔聽人意見，連基本計劃、哨都無就叫人出，臨遊行前一日又話取消，連少少責任都唔肯負，出左事就一味話手足會自己衡量
你預視唔到好多人會被國安+公安條例濫捕濫告？
所以最後贏左啲乜？

5毛你唔去屌？

5毛 PR 黑警 支共咁多野唔屌

師兄你走先 呢度我頂住

你咁問同問而家中共倒左台未有咩野分別？

搞手冇責任? 條友完全不負責任咁

所以你屌左1年中共港共黑警5毛咪贏撚晒
Ok 以為連登邊個再屌飯民、搞手邊個係鬼

個個學你咁諗，中共點會輸？
個個唔敢表達意見，個運動就收皮

而家咪屌緊五毛，只有五毛先會轉移焦點

共產黨：罰你罵你管你係為你好

事情你老母

嘩，咁你唔去北京表達？
到今時今日仲有咩意見未表達？
臨立會拒絕咗未？
表達完咁又點？

咁你入黎做咩野jer?

人權（基本人權、自然權利及人類基本權利）指「個人或群體因作為人類，而應享有的權利」[1][2]。人權的許多價值以強化人的能動性並以普世（或曰普適）原則要求所有人應享有此天賦權利。人權是所有人與生俱有之權利，它不分種族、性別、國籍、族裔、語言、宗教或任何其他身份地位[3]。人權要求「把人當人」，是人的哲學。人權包括生命和自由之權利，不受奴役和酷刑之權利，意見和言論自由之權利，獲得工作和教育之權利以及其他更多權利[3]。人人有權不受歧視享受這些權利[3]。人權是最核心之自然權利，沒有人權，就沒有自由、平等、民主、憲政和博愛。

我用自己既人權要比你屌？比你問？

啱！ 屌都屌政府先啦

咁你有咩高見呀，大師

有邊個出得黎既會唔知一定有機會被狗咬

個分別係

你講送頭

佢行出黎

日日去遊行，濫捕濫告坐黑監驚乜
遊到有一日就會贏！

原來屌人有quota

同意！下星期日旺角見！再去表達過！（行使我地「擁有」嘅「人權」！）

屌你老母做撚多左喇 知名五毛

駛撚你叫？

遊行係基本人權
都唔係咩犯法野
更唔會係嚴重罪行
被捕只係濫捕

如果叫人勇武就係真送頭

希望成日話送頭d人考慮下呢點

而家我做搞手又唔去？係咪鬼係咪五毛？
屌搞手之後唔該屌下中港共黑警五毛先

其實幾時開始有送頭呢個term？搞到而家做咩都有班人講送頭放負

收皮啦5毛，叫就要去，唔叫就唔可以自發去？
on9仔

重點係明知次次班狗都係咁濫捕，個搞手都講明「最多咪鳩拉幾百人」
都仲要特登發起一個唔知做乜柒既遊行 乜撚野細節都無然後就叫人出去比人鳩拉
如果係搞到咁撚樣既真係唔該咪撚再搞 害撚死手足

你當香港有法治？瞓左幾耐
公安條例，未經狗批准嘅集結就會犯非法集結
紅官判監仲重過藍絲斬人

Btw 支持下星期日繼續去遊行！

明知班狗鳩拉 然後照搞
最後班狗真係鳩拉
跟住就會衝出黎講唔屌黑警濫捕係度屌搞手？blame the victim? 遊行係我地既自由黎！
次次既劇本都係咁 真係好撚好笑
有時都懷疑係咪真係警曱搞既遊行黎

好心睇清楚吓成件事係點先出聲啦
點解係擔心今次班搞手被人屌，而無人搞，而唔唔係擔心今次咁撚兒戲，令到啲人唔出嚟呀？

呢個屌林卓廷唔應該因為咩住幾條罪
就選擇去沙田擺街站 唔出嚟行
話對唔住出嚟俾人拉咗嘅和里非

今日究竟有幾多位立法會議員 區議員出現過？

連登仔真係戇鳩 從來屌自己人最落力
因果都搞唔清

Okok 歡迎block
Btw咁你幾時去，要去喎，最驚你係冷氣軍師

一意孤行漠視公投結果照搞遊行都唔可以屌cctoy真係得啖笑

你地依家護航嘅理由同李公公句「唔出現喺現場就唔會有事有咩分別」

尋日搞黎有作用？

樓主有咩睇法
定係樓主覺得佢其實唔係搞手

即係好似以前人地打仗 個將軍亂鳩咁march
然後比人殺到片甲不留 跟住講「點解唔屌對家殺我地？而屌個將軍？」

冷氣軍師都好過你條食屎5毛

“話左唔好激嬲共產黨”

所以屌搞手之餘 要屌埋班黑警

行得出去就預左自己執生
反送中15個月 你仲未知無大台咩

利申 有出去買野
唔好彩被濫捕控非法集結最多咪罰幾舊
但係課金登報

講句唔啱聽就串人瞓左幾耐

被濫捕係唔係全部入罪?
今年七一都係冇被批, 最後有幾多人入罪

被捕同入罪係兩回事

中共就係不停咁收緊我地應有的自由
我地更加唔應該自我收緊
應有的權利係應該出聲
例如投票, 遊行, 集會等

無啦啦又變左講飯民

熱狗黎 屌黃絲仲落力過藍屍

同藍絲一樣

支持
乜撚都係無用
建議你直接認做中國人最有用

盟軍同納粹打仗失誤死左二百個。返黎屌納粹下次會無人死？自己失誤唔洗屌？

15個月都係無大台

噚日條街中年銀髮中年人仲多過後生
佢哋本身自己衡量過風險
係和理非自己嘅決定
呢班人亦唔會同你睇TG
睇得來就走唔切
佢哋寧願事前買嘢留返單據證明係行街
9拉非法集結罰 票控599g
幾舊水當登報

所以唔好再戇鳩屌呢樣個樣
出去和理非 冇人靠搞手指揮

五毛做晒屈毛同埋指責屈毛嘅角色

呢乜撚野家

又一條柒頭

幾時屙屎洗唔洗同你講

d熱狗迷雲派好早前已經開始唱「送頭」論
佢地好撚搞笑架

政府叫人帶口罩，閂哂d娛樂場所，佢地就話香港人順民，帶頭配合政府，幫港共打擊人民自由，仲老吹到個肺炎係普通流感

但政府叫人唔好遊行，香港人唔理照出，佢地又屌人送頭唔應該出，係咁佢地係咪更加配合政府？
明明遊行係基本權利，佢地又屌返捕既手足轉頭

根本佢地係見到香港人大多數做咩佢地就反
因為佢地想做特別既一群覺得自己好有獨立思考

一間
可能會講 連搞手都係 黑驚 想ot 拉人
所以自己做出黎 等你班仲有火既 出哂黎 拉哂佢
繼續內亂就岩嫁啦
#曲

因為只要屌走曬所有搞手
就唔會再有活動出現

邊個支持搞手，就即刻情緒勒索你
哦 原來手足安全係唔重要嘅
屌你條formula我都識背

重申：搞手的確有好大改善空間
但冷嘲熱諷個搞手絕對唔會對件事好
同路人係會一齊諗建議改善問題

一路吹散水風口講就話為手足安全
關注12位手足個post都未撚見過你推
依家用手足安全勒索人？

push

食完飯一定痾番出黎，係唔係唔食飯？
你質素點撈5毛pr？
含撚啦

應該係
「冇人號召人出，就會冇人出」

屌還屌，去還去
骨場啲女差你都會屌啦，同樣道理
但你又咪會照去叫雞

搞得差俾人屌有咩問題？

都幾仆街，人地因為你吹雞而出嚟，一句唔好彩/無責任就唔幫被捕手腳，完美展現咩叫當手足condom

香港人最叻欺善怕惡

大家肯郁未？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

UST南亞仔: 咪水人出

同意
不過講幾多都無用
今時今日仲第一時間屌自己友仲多過屌政府既多數都係上哂腦既犬儒
基本上香港人做乜佢地都會搵d野黎屌
跟著回你一句「黃就唔屌得呀？」做擋箭牌
就算而家遊行200萬人，勇武出返哂黎佢地都一樣屌

個班人係現實應該都係簽名無用遊行無用勇武無用和理非無用twitter無用屌建制無用
但一有位屌自己友就

屌搞手班友琴晚成班凌晨先走出嚟

推完遊行就潛撚哂水，鬼到仆街

早兩日幾多熱門話要取消
取消又屌唔取消又屌
以後唔好出嚟
日日上 Twitter 當完事算啦

舊年即興落街都係咁啦
幾時開始個搞手有咁多責任
唔係話冇大台
去唔去自己決定
有咩風險自己承擔㗎咩

同連登仔講邏輯
連登呢幾個月日日都帶風，叫大家返屋企休息

講到唔發起就唔會濫捕咁

唔取消又鬧
取消又鬧
玩撚晒

唔激嬲共產黨咪唔會被拉囉

以前試過有活動取消先冇濫捕。

【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

結果南亞仔因為呢一句而俾cctoi屌

真

推

五毛第一個衝出嚟屈毛基本嘢

日日係呢度屌狗同屌政府
又贏了

點解你d 言論同蘋果日報d 藍屍咁撚似，係咪果度學返黎

分化L Mon Po 9一直都在

手足同心 堅持到底

死黑警你哋警地獄啦

人地中意比人拉又關你鬼事咩
唔好扮晒有同情心咁啦

你吹雞叫人去
你就有份責任係度

你望下個香城杏壇兒登仔講乜
最撚勁係佢推完一個月post
最後一日細細聲縮叫人都係唔好去

你望下個96parade tg
路線鳩 逃生路線鳩 現場局勢鳩
事後仲要話自求多福

我諗呢個唔係大唔大台既問題
都唔同你討論街頭抗爭既成本效益
呢個係吹雞既人同搞手責任心既問題

而家唔係和你sing
係旺角比狗咬非法集結
當你真係打得甩都搞你一年半載

過咗年幾，每個人都識考慮風險，毋須過份擔心濫捕問題，而且呢樣正正係抗爭既議題之一

如果搞手做得唔好，都一定要提出，但唔好誅心論，以理服人，唔好劈頭第一句就懷疑對方動機，無論正反方都係。再講邊個係五毛左膠PR根本無意義，好多人為咗拗贏對方就咩都講得出

黑警就衰撚硬。
道理同屌泛民唔屌建制一樣。
你做得衰就預左俾人屌。
黑警大把新聞屌緊。

訓左著一年，然後突然聽到有人吹雞就行出去？請問有幾多呢類人？

季炳雄策略：拉到無人敢出，自然就無反對聲音，可以霸王硬上弓

計登仔：唔好出來被拉，要配合上司策略

唔該你相信每個人自己嘅決定

狗亂拉人 同 攪手有冇責任心係兩件事
依家啲人係屌300被拉係因為攪手

佢地根本係自稱黃既藍屍
分分鐘藍屍都無咁積極屌

搞手搞到成pat屎咁，態度又串，都唔屌得？

冇用撚出沒注意

岩聽

屌都屌班驚先 完

佢地永遠都係咁，黑警係仆街
問題係放哨支援計劃乜尻都無
咁同上年位軍師，我撚知黑警無性咩，有咩分別？

你係咪想人地做港豬？

你係咪會經常提住阿媽係女人

是

依隻五毛係依個post都賺得多錢囉

佢除左識屌搞手 講埋啲遊行無用 遊行送頭之類既野仲識講啲咩

之前連登仔話連登淨係屌狗同正苦係圍爐打飛機呀嘛
同埋你邊忽見到連登仔冇屌狗同正苦

班五毛pr狗收收皮先啦
人地12歲女仔真係出街買野都要比人濫捕呀洗唔洗又瀨埋落搞手到呀傻閪

黑警同政府on9係今日嘅事就話姐深入民心嘅嘢仲洗提？
同埋搞手若然係有做得唔夠好嘅地方原來係唔批評得唔可以接受其他聲音真係惡過港共正苦
呢壇野個搞手點都係屬於唔完美但可接受有改進空間type

屌搞手既明顯都係5毛開既Post

車，以前多軍師屌策略，而家咪屌呢d囉
連登風氣不嬲都係咁架啦

南亞仔呢排變咗係事實

具體啲啦，咁樣我夠識講啦

唔屌搞手咁應該屌邊個？
話上街抗爭要自行承擔風險？
咁當初話好齊上齊落做手足同路人原意係咩？
唔好撚玩啦
一個月前香城出post話叫民陣搞果時已經有巴打反映同講過
呢個時間上街抗爭係唔啱timing
當時無人聽

噚日所見
鳩up鳩叫就大撚把
個撚個對住黑驚就縮撚到
前線買少見少
仲推人出黎等咬
無腦嘅人先會(話知其他人)死都要搞

最撚憎班政棍
特別油尖旺果啲食人血饅頭嘅所謂議員
食撚屎啦
坐住車涼冷氣
係FB/IG出個post幫被咬手足就當幫手
我屌撚晒你哋老母啦
唔幫手宣傳
唔做哨兵
唔做無宣傳效果嘅嘢
個個做晒鍵戰
唔好再掛名話自己咩議會抗爭

笑撚死人㗎咋

連登同現實2個世界
按照佢地邏輯 出去係送頭
最好就乜都唔好做等 歸順

同埋 出去既手足都唔怕
鍵盤既反而怕

搞手有責任就同黑警屌民陣既口吻一9樣

兩個都屌

好多潛水ac 出嚟加入駡戰

我諗今日今時仲邊有失誤？
係人都知而家出去係咩風險，仲屌攪手係多撚餘，但通攪手同你講咁咁咁做你就可以安全回府？講你都唔信啦！

乜唔係無大台咩？
定係行過旺角果d 都計係被大台吹雞先行街？

如果缺少左批評聲音，輸撚左十世啦
連登永遠都係活喺同溫層，唔會思考人地反對意見
你地咁撚鍾意遊行咪遊飽佢
搞手唔批評得咪唔好批評

有人識佢咩 佢點攞光環